負極接地diy

舊車安裝負極接地係咪真係有用？
見淘寶1pack線好平下
有無用家同diy心得分享下